大學學位眨值已是趨勢，之後輪到專業科目

醫生，治療師，護士慢慢用錢就買到專業資格
日後輪到律師，會計師，工程師